恆生係咪執咗笠所有hotline都打唔通？

如題， 九點打到而家都未有人聽

安已不 去提款先

執咗笠
要叫晒d親戚去拎晒d錢出黎